我覺得屌你老母中國共產黨同藍屍狗危害我國安全

香港必須獨立